灣仔碼頭雲吞入面啲豬肉係來自中國邊一個地方?

我見產品上面話made in China

中國最近又爆緊非洲豬瘟

希望唔係用個啲死豬整

灣仔渡輪碼頭

支那